【緊急】幫手係啲Group度report有立會義士照片嘅po!!!!

屌佢老母
好撚多仆街report完又po
係咁loop
麻煩大家po哂佢地出嚟 等我地幫手report埋
除咗report個po
記得report埋發布嗰條友
麻煩哂大家保護義士!!!!

拋磚!!!

救義士呀

記得report埋個PAGE

推!!!

推!!!
個po仲係度

仆街
好撚忙呀屌

push

推
已report

放fb係咪一定會比人捉到？
如果唔係放警犬上去得唔得

推!!!!
點撚解李樂欣個咁快
呢個乜鳩伊波拉咁嚟都未收皮

仲有呢個呀

推阿

屌
個個都瞓哂？？？

仲有呢條

推呀屌
好撚忙呀

推呀!!!

推

仲有呢個！report！

唔係要十連掛

推呀屌

靠哂大家

要救義士呀
出哂樣會仆街架

推呀

6

7

幫推

8

幾驚要十連

係差伊波拉個個搞唔掂
係唔係要入個群組

起碼表下態

唔洗入群都可以直接report到

報得一個得一個！
義士唔係咁樣拎出嚟俾人詆譭

Reported

繼續呀
祝條仆街伊波拉性病死

HELP

推 report到1個得1個

所有呢個po嘅link都要幫手㩒入去report呀

求下大家幫下手

幫手report埋呢個

伊波拉應該搞掂咗

推！

就算交咗樣比班狗
都要阻止一個得一個
report 咋
鍵盤戰士可以好簡單做到嘅事

屌佢老母 同伊波拉同一個人嚟嘅

個po仲係度

所有藍色link都要㩒入去report!!!

report到手指抽筋

藍色link都要㩒!!

瘋狂篤緊 多啲嚟密啲手

有咩link sd呢度!!!

屌
推呀

HELP!!!!!!! PLEASEE

大家瘋狂發揮鍵盤戰士嘅力量呀!!!

commen 都有義士樣

推～麻煩各位巴絲有link擺link

幫手

report 埋呢條撚樣
推

有link擺link

玩網戰都咁少人玩？？？？

仆你個街
啲人係咪瞓哂

推
Report曬

reported
push

撐警page admin

tg幫手

係咪大家攰都瞓哂

All reported

thanks
麻煩幫手推下po

Push

有tg acct放哂相 幫手！

救
推

可以重覆report架
推呀

啲人做咩咁快瞓哂

reported

條撚樣又post咗 快report 佢a/c

網戰都可以輸
唔撚係掛

狂report

比埋link

Done and pish

繼續
長期作戰嚟
個tg group好撚大鑊

tg gp可以點搞？

Pish

屌你老母
點撚解個伊波拉仲未死

done

都可以㩒report

呢個幫手report！

屌你老味
點撚解report極呢條友仲未收皮

推別放棄

大家幫幫手

大家快追post 逐條link 睇

做咗重要野先
唔好再打飛機

幫手呀

做2手凖備
完左件事要用返文革既手法對付佢

屌
樓上你唔記得遮樣

屌
係咪要叫連仔del呢張相

又一fb page, 做野

呢個垃圾page 都唔知係咪潛入去扮記者影我屌佢老母呀

呢個

唉屌....要del 相呀 連仔

出去幫手開個po叫佢del啦
thanks

仆街
大家努力呀

舉報回覆呀 我真係豬隊友嚟

Facebook report安全架 唔洗俾ac會俾人知

個tg group 可以點搞

仲有呢個

down/開app->開link (唔好撳join)->上面個行有個report掣

推
Report爆佢

睇都似有鬼啦

唔好意思 要撳一下個gp名先會彈report掣

Reported and pish

有啲喺live度摷樣
佢而家唔問傳媒或者當事人
周圍公開資料 有冇得告

好撚忙

多D人幫手呀

down/開app->開link (唔好撳join)->撳一下個gp名->report

成個page reported

屌仲係到

po返上個乜鳩搵人gp

終於多啲人push
多謝你地

再開而家好似無咗？

第一張相都有義士呀

已開站務台幫手推

del咗先 打返義士格
或者索性唔好up義士相再上得唔得
唔該

Telegram: Info -> Report -> Violence

就咁report剩係report spam咋

靠大家推po

頭先report spam嗰啲重做

咪打飛機住
咪推啲非緊急po住

report spam 重做

重做ed

有關義士相

仆街入黎諗方法杜絕呢種可恥行為啦 無止境架咁report落去

係呀
大把人留哂低
好似report 唔重要
但其實 實有啲人未睇到
同埋我地要表下態

同埋要好長時間先可以令人混淆

試下好過乜都唔做

佢地好多有留到底
p咗反而驚佢利用呢點攻擊我地

有一個被露樣
係爸爸來 有個仔
屌你老母藍絲
搵你仆街個仔呀！

Info -> Report ！！

除左report 某一個post
不如順手report 埋果個人/group